====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le plan s ' associent programme et structure , dispositif et usages , dedans et dehors , distribution et entre-deux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

